[文宣狗出手了!] 聽講公僕要對特首完全忠誠喎??

政府打壓良心公務員！發聲明阻聯署集會：公僕須對特首完全忠誠

根據《公務員守則》，公務員必須保持政治中立，不論本身的政治信念為何，公務員必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務，不得受本身的政治信念支配或影響。就任何公務員違規的情況，特區政府會按既定機制嚴肅跟進。

覺得對家啲文宣唔掂, 諗住幫手將佢地份聲明出返張圖等大家一目了然!!

誓死追隨特首呀!!!!!!

FYI:

整埋字又點話??

政府要幾冇自信先需要呢啲虛假嘅效忠？

零違和感

推